中醫撚入,中醫點醫中風?

想知好耐

用白花油驅風

聽講中咗即食牛黃解毒丸

利申唔識

安宮牛黃丸

針灸

要黃金三小時食

聽屋企人講好很苦，苦到個人會醒晒

我阿麻針灸

人中白，夜明砂入藥